Marco大爆MyRadio鮮為人知之內幕！

事實系列（二）

2017年5月28日，
是 MyRadio 節目月費計劃實施兩周年。

在差不多整個兩年期內，
以個人身份，
從節目月費計劃支取現金受惠最多的人，
就是陳雲。

事實系列（三）

今日有人通知台長：
“梁錦祥，
你有一大箱書留喺復興會未搬走，
我地已無收你倉租，
你幾時搬走？”

事實系列（四）

幕後所有控制員都知，
由9月敗選後，
10月起，
就有鬼卒在網上指盧斯達“反骨”。
批鬥兩個月及至12月，
堂主呈辭。

枱面假仁假義，
枱底指揮逼走盧斯達的，
全 MyRadio 所有人都知，
就是陳雲。

事實系列（五）

2015年的新 DJ 班，
內有奸細潛伏，
扮撐毓民，
實際其任務是：
一
月費成功穩定，
就一定要阻止“節目成本金實行”。
二
鬥走 Lifeguard，
就無人會發展 MyRadio。
三
阻止仇斯達加盟 MyRadio，
逼走盧斯達。

事實系列（六）

梁天琦、黃台仰、盧斯達，
就算是政治路線不同，
或是被逼走，
離開了 MyRadio ，
都無鬧過黃生、台長、控制員及職員半句。

過去，
我被奸細纏擾足兩年，
被鬼卒公開羞辱一段長時間。
一切一切，
最終發展至黃生家庭收到恐嚇信。

真面目，
是否猙獰？

事實系列（七）

2012年選舉，
傳媒大乞夫婦敗選，
黃生在選後晚飯中，
向該夫婦說了些安慰的說話。

該大乞婦人：
（選輸）我地無乜所謂架！

在場有人即時感到嘩然及極度反感，
2012年該場選舉，
黃生資助以百萬元計。

今日去看，
選輸無所謂 2016 又去選？
選輸無所謂，
咁一世人幾十年選足16年都會去？

事實系列（九）

年宵攤位，
普羅的書放在左，
敗血的書放在右，
傳媒大乞婦人站在中間。

有客人問，
呢啲書（普羅）賣幾多錢？
她答：
我唔知喎，睇呢啲（敗血的書）啦。

原來後面，
有 MyRadio 的攝影機正在拍攝年宵情況。

事實系列（十）

發恐嚇信予黃毓民家庭的人，
不多於1%機會，
不是葉X淳。

第六點

佢一定係青政狗!

支持哈佛仔

係黃台仰成日扮
"又到月尾啦～你交左月費未呢？"

啱啱做節目又講一次

聽到

第9如果有片剪出黎就好

第九點

第一、八點呢？

呢個我可以做證人, 當時我在場親耳聽住

第九點我可以做證人, 當時我在場親耳聽住

Marco之前都講過梁天琦既事,

話梁天琦被指反骨, 根本係老屈既

佢話適當時候先再講呢單野既內幕

MORE

留返Marco自己講,
佢先係第一身證人黎

頂你, 第9剪片出黎, 我咪自爆？

我企係隔離

你都爆左半啦！

素人起義 吾國吾聞

有小人月前已經中間人問，
擔心節目重溫會被消失。

當日選舉前，
逼令 MyRadio 的重溫中，
要消失梁天琦及黃台仰，
就是同一班小人！

今日，
不單不會消失那批小人的節目。

素人起義及吾國吾聞，
已全面回復公開狀態！

歡迎到 MyRadio YouTube 頻道，
以播放清單點擊重溫。

你哋貼埋SOURCE先得架嘛

咁MYRADIO自己有無分成先？
我覺得係互相利用
利盡則散

咁呢樣又係小家左D, 成個八婆咁啦

不過復興會無錢交租比業主迫遷, 台長取回自己D 野又係正常

云伯自己都要賣咁D書啦, 迫遷後邊有咁多位放

「無收你倉租」呢句就多餘, MYRADIO點計都多地方過你復興會

跟據Ray Wong講法係有收一半

咁件事同SALES賺到錢同公司對拆一樣囉
陳云根係MYRADIO既TOP SALES,
腦細毓民之前錫晒佢, 保佢, 就係因為利之所在
其他普通SALES (主持) 係唔可以得罪TOP SALES
到最後, TOP SALES反腦細, 腦細唯有掃佢走

你用商場規律去睇, 就一切可解！

梁天琦、盧斯達對毓民不出惡言都會信
但四眼唔係話黃台仰起MYRADIO唱毓民收中共錢咩?

你信四眼。。。

四眼呢條仆街都信？
信佢個D囡囡都被中出即飛, 仲信佢？

四眼都信?

四眼呢D賤男都可以呃到咁囡囡上床, 真係有本事架喎
全世界都知條友玩女, 都仲有女信佢, 真心覺佢勁！

傻妹真係慘, 咁靚女

四眼同黃台仰之前有過節，同埋以四眼嘅人品，真係老屈都唔出奇

云伯要保住自己TOP SALES地位, 保持自己係MYRADIO既干預能力
不惜打壓新人

黃台仰反對四眼入本民前
四眼先走去埋熱血堆, 於是熱血就收左呢件垃圾, 仲比一件垃圾做副主席

唔係黃台仰反對

係本民前成員投票比唔比四眼入本民前

最後決定唔比

有錯請指正

梁天琦反骨果度係點？唔係毓民開live屌佢咩

話反骨, 熱普賤開天琦拖係先, 係因

FB LIVE係後, 係果

啱啊 佢地都覺得四眼係仆街

超音鼠呢個名真係好啱佢

有人玩逼宮

可唔可以講多少少 四眼啲黑材料

云伯

其實你係唔係本民前D人嚟架

條友廢，講野冇point就不在話下啦
仲要周圍癡拎光環，癡完本民前就走去癡熱狗
之前joy kwan講過佢喺雨傘嗰陣識咗四眼
嗰陣佢就成日扮大佬又講到自己識快必好威威咁，睇唔起人
之後見本民前成立有啲名氣就想加入，失敗咗就走去癡熱狗
聽聞仲聲稱自己同老婆離咗婚，背住老婆呃妹妹仔食女，走上人屋企嘈仲搞到個女仔想自殺

車,林鄭都冇住滿HK20年做到CE啦
班AO 渣流攤啫

(其實係熱狗冇人出到,要出四眼 )

爭咩呀 熱城都係垃撚圾

廢就真係幾廢 最記得佢選舉論壇 用英文發言

Wan Chin :

陳雲：敝會因為儲藏室出現漏水，自顧不暇，故此送回之前MyRadio台長梁錦祥先生寄存之書籍五大紙箱。敝會被逼遷兩次，兩次帶同台長的書，現在處境狼狽，恕難照顧。敝會幹事以端正公函告知，然而MyRadio總監Marco先生在面書錯誤引述敝會之公函，並加以引號，令人以為是敝會所寫，以此誤導觀眾，真的是信口雌黃，含血噴人。
鄙人陳雲從未見過一個自稱為公器之網台之總監，可以如此行事。
附圖之左圖為敝會幹事之公函。右圖為MyRadio總監Marco先生之捏造。兩相對照，公諸天下。

so piss 莊 us

云伯反擊

留名一身

條友連咩係永續基本法都講到一嚿嚿 基本法又唔讀熟 成日畀人秒殺
仲要喺論壇叫人拉褲鏈

柒到無眼睇

老實講而家爆返哂啲野出黎就知其實熱普城3邊都係仆街
唔撚洗講乜野撐熱城定撐普
就算當普無做陰濕野
但係佢隔岸觀火同佢早2日屌黃洋達同陳雲啲野一撚樣
食住花生睇佢地仆街就岩
真係心都涼撚埋
時間真係證明一切

今次自己攞嚟衰
痴埋陳雲到
之前毓民都有份幫陳雲打飛機
除非當初係被迫出嚟選

marco 信唔過

當時根本冇人揀，你見港島出四眼就知啦

熱普城沒有一個是無辜的

第六點
如果唔係問題今日終於爆
下個就到陳浩天

恥笑佢聲明黨最初咪又係黃洋達堆人搞出黎
不過後尾搞搞下無搞落去

MARCO quote嗰段野, 係電話中復康會既人同台長口講！
云伯quote嗰段野, 係whatsapp, 兩樣野係唔同

事實系列（三）

今日有人通知台長：
“梁錦祥，
你有一大箱書留喺復興會未搬走，
我地已無收你倉租，
你幾時搬走？”

當初唔係復康會大大聲話自己有位, 扮晒野,
叫台長放係度無所謂既咩？
依家講乜春「免費存放」呀？

毓民可以唔選
都 6x 眼又有事
佢之前講過唔想選我信佢講真

區選果陣啲人去晒邊
定係熱狗醒覺到自己冇人識

Marco Toscanini
10 hrs ·
Wow！
終於無璃埋枱底攪，
出面出囗了。
一
我見人選立法會見得多，
見立會議員也多，
2010，2012，2016……
無見過人選輸輸到luc褲，
還有面目枱面大仁大義，
枱底攪局大大力。
二
信囗雌黃、含血噴人，
阿陳雲先生，你雌得少？噴得少咩？
對你呢類人，
噴你又有何出奇。
三
你乜都唔知、唔熟、唔關你事，
忽然咁關心我個人戶囗寫乜？
過去5年，
我從不是你面書朋友，
我個人戶囗寫甚麼，
又要捲 MyRadio 落水？
四
MyRadio 是普通網台商業機構，
就是陳生你這一世，
也不會擁有一個你可為所欲為的網台！
Ray Wong 後生仔當年咬緊牙關，
都成功攪得到一個 Channel i ，
就是你甚麼也攪不出，
也被選不出。
五
會址保不住，
網址梳化冧足半年，
攪局清蒜跌爛埋支Mic被掃地出門。
你無地方义電喺飛卜攪批鬥或建國，
可上 MyRadio 义，
我叫控制員借個插蘇俾你。
不過無得開Mic！
六
設計節目月費計劃的人是我，
若我是陀衰 MyRadio 及影响那麼大，
過去23個月那23張月費支票你又收？
我怕你收左映衰了你。
七
“醜”<---- 呢個字係咁寫的。

路遙知馬力

人久見云根

好能煩呀你班煩膠

其實係咪收左波

唔該鬧還鬧，唔好寫殘體

成班熱狗打晒飛機排四眼後面個archi呢?

咪又係信青出派既熱狗

Ray Wong 後生仔當年咬緊牙關，
都成功攪得到一個 Channel i ，
就是你甚麼也攪不出，
也被選不出。

駁唔到

喺cm度見到有人串佢YouTube都唔識開，仲廢過師奶

不過channel i 依家都唔可以叫搞起左

半死不生

睇黎一直係度不停搞事批鬥攻擊本土派係咩人做已經好清楚! 一個一個有名有姓比人射落馬……最後就係黃毓民!

痴左線 無啦啦吹奏番ray Wong

唔使吹奏
雖然佢犯好多錯 但一直有可取之處

起碼Ray Wong每次錯完唔會好似怨婦咁而係會想錯中吸取教訓

好撚亂呀， 選前四眼又話同天琦食tea， 暗示天琦身不由己，背後有人指示天琦咁做。

老早叫你地提防鳩達同陳雲

而家水落石出啦？

屌 四眼真係信唔過

你話陳雲奸，佢中文水平係好好

你話黃洋達賤，佢睇劇集係有心得

但四眼真係不學無術

即係有人用四眼去打壓天琦黃偉，最終結果搞到毓民都輸埋，等我整理下思路先

咁就解釋到點解當日四眼要等毓民屌完天琦先覆天琦message

陳雲討厭偽港毒一直都知，但係反骨徒弟個動機係借毓民手殺上緊位既新人 當時佢覺得九西九東贏硬??
當時毓民發狂狂屌青政無政治論理，有陳雲徒弟喺fb 講話點解選前屌，乜都過左選舉先，果時屌得青政最勁係葉xx，佢同反骨徒弟fd 底，唔似陳雲果邊既人

四眼係敗血嘅人，即係

看更佬係陳雲既人定係熱狗?